三不館 直播 20:00 逢星期一

三不館 直播 20:00 逢星期一

文化央企意識形態戰
壓迫高中生反彈愈大
- 04/01/21 「三不館」長版本

城寨 Singjai
271K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《文化央企意識形態戰 壓迫高中生反彈愈大》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

胖虎